網友訂制家具要求「雕成龍的頭」 結果•••

【橙訊】9月2號，一則關於「雕成龍的頭」的微博引發網友們的熱議，網友看圖後紛紛哭笑不得。

國內一個網友定制了一套傢俱，當傢俱初步成型之後，客戶不是太滿意，於是通過社交程式告知廠商家具需要修改，需求把家具兩端雕成龍的頭，寓意鴻運當頭的意思，於是雕刻師傅毫無疑問的開始動工。

待完工後，客戶收到成品出現成龍的雕刻頭像，方驚覺廠家把「龍頭」理解錯誤，不得不感慨中國文字博大精深，雕成「龍」的頭，還是雕「成龍」的頭，於是將事件上載到朋友圈，網友則讚揚廠家師傅的雕刻技術高超，效果堪比蠟像。

我仲諗緊有咩人咁鍾意成龍

咩原因會雕個仆街既頭落去

笑死

但係又雕得幾似

下雨天留客天留我不留個fd

龍係皇帝先用得 真係雕條龍唔怕俾人殺頭咩

不過又真係幾似
個木匠功力唔錯

係咪曲線宣傳

又幾好笑

好手工

d 品味咁獨到

又幾好手勢喎

幾好手工wo

好吉利

屌你叫你雕隻龍，你雕隻來做乜鳩呀屌你！

習帝會捉你勞改

無錯呀

簡直係巧奪天工

廣告

仆街, 成龍個頭都雕到出嚟

我屌，好好笑

厲害了 我的國

成龍條柒頭
以為雕咗條撚出嚟

橙新聞是香港一個親建制派的網絡媒體。
公司背景

《橙新聞》由雲通科技有限公司於2014年創立。雲通科技有限公司爲聯合出版集團旗下子公司，是香港的網上資訊媒體及科技公司。雲通科技通過整合最新的資訊及數碼科技，建立橙新聞及多個不同的媒體平台，向公眾及客戶提供全面性的資訊及相關服務。[1]

-------------------------------------------

中聯辦旗下媒體

感謝黨賜我日常娛樂資訊

間廠擺明玩野

睇完真係大笑左 屌你老母

我想雕你 個樣

雕到出血喎！

成龍仲要左右對稱 你老味

好勁

雕蟲小技

睇標題都知咩事

含糊都可以講做博大精深 咁都有得打飛機

內容明明就係改成龍頭
個誤會擺明夾硬人造出黎
成班傻鳩仲懶有趣

笑到肚痛

自編自演

好有神韵

學秦儈像
日日屙尿落去

事實上睇完對話又覺得件事好牽強

高技術
賣去外國應該有鬼佬接貨

雕刻師好勁

其實雕得幾好喎

明明講完雕成龍個頭後面仲有隻🐲emoji都可以理解錯

雕 成龍的頭
雕成 龍的頭

中文真係博大精深

屌你係地鐵笑撚咗出嚟

痴撚線公司

呢個先好笑
以為自己好撚幽默
點知柒到字都打漏

呢d咪尷尬囉

抵死 講到咁含糊唔加標點符號

間嘢玩嘢

下雨天天留我不留

邊個會擺件咁嘅傢俬喺屋企？

日日對住兩個死人頭

個買家仲要唔要好

好雕得喎

成件事最勁係個師父真係雕到出嚟仲要似

好手勢，c朗之前個銅像應該搵佢整

cls

如真係手雕
個師傅手藝好靈巧

我想雕你....雕你個樣啊

半夜大笑咗出聲 差d嘈醒屋企人

估到不過都忍唔到笑

當僻邪囉

笑撚死

對不起...我不爭氣...笑了

屌你老母 好撚好笑 大陸真係咩都有可能

睇少陣都仆街。。。嗰班撚樣

1.5罐可樂
2.6支烏龍茶
3.8支綠茶

好耐無睇過

屌，我小學真係咁錯過
個鐘要1.5時我都仲識，畫點半俾佢
2.3時30分真係睇到頭都爆
成part無咗十幾分，直接無咗兩個grade

仲勁過兒子生性病母倍感安慰

屌你師傅又幾好手勢

我就咁睇title都以為係個網友想要整「成龍」個頭然後整到好樣衰
睇內文原來係想整成「龍」個頭結果變左「成龍」
根本佢本來表達方式都唔清唔楚

BTW張椅個顏色想點 紅色一舊亞加力膠板咁
取意頭都唔洗整到咁核突掛 大陸啲人啲品味真係好差

愛上一個人

手勢好，有特色，上等之作

比大陸嘅名人館仲似